黑警黑社會曬馬咁 50警車係旺角堵街

勝利巡遊咁

同一樣野黎架喎...

真係唔知佢哋做咗啲咩覺得自己係勝利

加人工 加裝備

又可以周圍捉後生女返去玩

加嚟繼續強奸同殺人

咁多人啱啦
快啲搵條病友送啲病毒比佢哋嘆

梗係一齊呃ot 啦

全部狗去晒MK, 代表其他地方